統一戰線: 我理得你地點諗 建制派就係要輸

佢地少一席 就少咗一席派糭嘅資金 去呃老人家 佢地無得派 老人家根本唔會投 好多老人家都為咗小便宜
就算唔係心甘情願去投 都唔好白票
多你一票真係好重要
今次叫齊親戚 啊婆一齊投建制對家 就算無得揀 條友唔掂 都要投 唔好益建制派

票投建制派 香港玩撚完
澳門就係一個例子

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

票投建制派 香港玩撚完

所以大家記住 7:30-9:00am
準時排隊投票

聽日除左自己一早去投票, 要叫埋所有黃絲朋友家人同事同學通通去投佢老母

記住乾咗先好對摺

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

投票唔係要泛民贏，而係保黨民賤工賊會一定要輸

你知道嗎？多你一票好多

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】